<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Hackers Fight Club Blog</title>
    <link>https://albertnath.github.io/hfc-blog/</link>
    <description>Recent content in Home on Hackers Fight Club Blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 15 May 2025 13:21:10 -0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://albertnath.github.io/hfc-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>HTB Cyber Apocalypse 2025 | CyberAttack WriteUp</title>
      <link>https://albertnath.github.io/hfc-blog/posts/htb_cyber_apocalypse_2025_cyberattack/</link>
      <pubDate>Thu, 15 May 2025 13:21:10 -0600</pubDate>
      <guid>https://albertnath.github.io/hfc-blog/posts/htb_cyber_apocalypse_2025_cyberattack/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;introducción&#34;&gt;Introducción&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Recientemente se llevó a cabo el CTF anual de HackTheBox &amp;ldquo;Cyber Apocalypse&amp;rdquo;. Uno de los retos que más me gustó dentro de la categoría Web fue &amp;ldquo;Cyber Attack&amp;rdquo;. Como todos los retos de este CTF, este está ambientado en el mundo fantástico de Eldoria. Se nos presenta una aplicación web destinada a atacar a los enemigos de Malakar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;A grandes rasgos, el reto requería explotar una inyección CRLF, una vulnerabilidad de tipo SSRF y una inyección de comandos. Adicionalmente para lograr resolverlo, fue necesario comprender algo llamado &amp;ldquo;ambigüedad semántica&amp;rdquo; en servidores Apache y aplicar un pequeño truco en IPv6 para conseguir inyectar comandos. Para resolver el reto, se nos provee el código fuente de la aplicación y archivos de configuración del servidor web.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://albertnath.github.io/hfc-blog/acerca-de/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 21:44:12 -0600</pubDate>
      <guid>https://albertnath.github.io/hfc-blog/acerca-de/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bienvenidos al blog de Hackers Fight Club, una comunidad apasionada por la ciberseguridad y la tecnología.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nuestro objetivo es fomentar el aprendizaje, la colaboración y el intercambio de conocimientos. Con este blog, esperamos acercarnos un poco más a lograrlo.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Recuerda, el conocimiento crece cuando se comparte.&lt;/p&gt;&#xA;&#xA;&lt;img src=&#34;https://albertnath.github.io/hfc-blog/img/mainlogo.jpg&#34;  alt=&#34;HFC Logo&#34;  class=&#34;center&#34;    /&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
